被雙子座傷透了

有種男人 一開始好用力追求你
直至你中毒了 沉迷了 他便抽身
說穿了 其實只是一時的新鮮感

你真心愛上了 當刻的他很吸引
過後 才突然發現 他並非特別好
而是你愛得太盲目 失去了自己

收嗲啦 屌你老母

我都試過